有陌生人搵我做intern

知佢專搵人黎呃

點覆返佢好

佢都揾過我
三唔識七add fb